[英雄聯盟] LOL 賽事討論區 #19 KT世界第一

冇留意 唔小心1001咗

ssg gogogo

台服lag到就打唔到咁

fnc點攞

由於入圍賽即將開打，首先先問 Tabe 教練接下來將如何準備。「我們已約了所有的 LPL 隊伍，尤其是 IG 、RNG來團練，因為有很多朋友在那，見面可能先來個擁抱吧（笑 ）。RNG 現在已經進入世界賽，會先跟他們來瘋狂訓練，也希望可以跟閃電狼團練，這樣 進小組賽的機會更高。」

盲撐hka

所有lpl

真係識人好過識字

最後都係KT贏

唔理TABE勁唔勁佢既人脈真係好屈機

hka隻AD幾勁

17歲港仔 後生可畏

所以咪話好大原因係因為可以同LPL D隊伍團練,根本唔多關Tabe實力事

同強隊團練係變強其中一個原因 但唔會係唯一原因

都要睇選手進唔進步到 你睇下ahq成日話同edg團練 練左d乜出黎

有無人講下邊隊戰隊特別有錢？點有錢法？好有興趣

edg ig snake

三個老闆 都分別過百億身家

more

我係Edg 果陣
有棟別墅既野係個俱樂部
仲要門口有個好大由LEGO砌出黎既召喚峽谷
利申：隔離係SS

講有錢na都幾富貴
tl好似有華納迪士尼sponsor

點解會係呢隊野

其實點解地區賽可以多過一個sub，但世界賽就只可以帶6個

好想知SKT Worlds 嘅roster係點

九成帶兩個JG 希望佢地帶HUNI出去啦

係咁架bo
sub個d係逼samsung個d有幾隊
逼佢地合番一隊

花生最撚屎

我都想SKT帶Huni

我覺得可能棄Peanut/Untara

Ahq咁多老餅同公務員 練極都係咁啦,個西門練多幾隻角就俾佢做番正選,咪最多得蛇女同塔利亞見得人 ,姐係佢上一年就係練左呢兩隻係見得下人,冇啦

有冇人覺得riot design 英雄好有創意同有特色???

閪隻蛇女

閪隻塔利亞

佢係RR用呢兩隻係打得唔係特別差,不過d食兵就

如果係其他教練 我諗神手貴一早比人棄撚左
仲會調佢去打野?
你話佢買哂啲本身出名carry嘅人就話姐
明明呢幾條友本身就唔係比人印象係好carry
但tabe可以將佢地group埋
就好似rg咁 之不過依家hka實力更係佢之上
咁都唔係佢勁?

我覺得重點係佢識LPL的隊伍,約到佢地同HKA團練先可以提升到咁勁 ,如果HKA冇得同LPL團練冇可能提升到咁快

你以為其他隊無咩 jt咪一樣有
jt之前春季個陣訓練賽屠到rng淆呀
jt想練 edg rng we大把比佢揀黎練啦
你估係hka專利咩
除左rg之外 fw ahq jt要搵lpl頂尖隊唔難約
依家hka同jt起跑線咪又係一樣
咁點解hka可以進步咁多 咁都叫唔係tabe功勞?

慘 唔知佢地約到咩隊練

Tabe季初換走丁特同gear已經比人嘈爆
仲要一開始成績爛到仆街
佢仲要承受成班銅學嘅嘲諷壓力自己慢慢調整
係一季入面將隊垃圾隊起死回生你估咁易?

之前tabe 個朵臭到仆街
都要鐘共肯試既

情況就好似龍珠咁
阿樂就算搵悟空柒達幫佢特訓都好，佢都勁極有限
但如果係悟飯既話就會特訓到好撚勁

Hka換哂血之後都好似無咩點輸過
升降賽果陣同閃狗有來有往咁贏左
講真而家實力同閃狗ahq真係差唔多
打外卡賽應該唔會輸

好期待入圍賽 連入小組賽都要爭崩頭 到時四大賽區比外卡打爆就正

個post名係想燈定點

希望今年分組同之前一樣9月10幾號就抽定頭12隊先
唔好等POOL個4隊入完圍先一次過抽

NA 今年seed 1 pool 2 應該抽得靚好多

有冇人有留意開OMG 本來夏季賽打得好地地 仲諗住佢地可以入世界賽添

利申 s4 OMG粉

TSM SSG RNG SPY
上年呢個抽籤真係痴線 前三隊放其他組都出硬線 要打生打死

rr開始已經死心，前排仲同smlz搞大件事比成班人笑

希望AFS 仲有機會入世界賽打爆skt

2個JG都troll過花生

一個marin 打到你翻屋企

你估佢係khan咩

仲有kuro 個雙下巴架嘛

咪撚玩

Kuro 都唔夠faker打

係完全唔夠

唔似crown呀 果d

summer黎講
kuro> crown wor

其實hka除左神手貴仲有邊個係港仔

第n個問

下路兩個

係想支持我老公

kuro打faker會有debuff

唔覺得kuro勁過crown

2隊都係輸JG
SOCRE實屌打哂依2隊

[url][/url]

不過toyz都叫係咁打番個和
要搞到鐘共要換哂啲人先砌得底佢隊野

又BIN C

咁原本d人真係廢呀

佢要俾人串到下年自有機會再同hka 打報仇

呢段時間 , 鍾共應該食飯訓覺呵屎都著住toyz 件衫

佢上半季都有風使到盡啦
都係打番個和啫

好啦 , super

抵啦

到底係G社個剪接特登定小V真係咁口臭

佢真係個種 羸就靠我 輸就屌隊友

琴日話隻牛唔幫佢出熾灼魔器

輸左揾d野鳩up 下 , 如果隻sup 聽佢講就真係白痴

牛出魔器 , 靠個被動發動個效果

要出魔器好心就pick隻lulu啦

好在未嚴重到佢屌隊友就做（因為佢係主call)

證明隻sup 都仲有正常思考能力 , 或者已經進步到你有你講 , 我繼續玩番自己

琴日個波3lv 四殺下路 , 我都睇到醉 , 真係想知邊個call

而加有冇邊個上路夠Khan打或者55波
我覺得skt三場都係輸俾Khan

RG轉左meta之後明顯弱左
團隊溝通都差左
Top同sup俾人單捉左幾次
團戰指揮都麻麻地

同埋無極唔pick飛機有d難理解
係都要揀Syndra

有諗過佢係咪唔識用
飛機依家真係好撚勁

wuji 撚唔掂飛機呀
英雄池仲細撚過閪

都叫大過閪門

想問世界賽係咪用patch 7.18?

D BP完全輸左俾對面
下路揀隻路西恩加牛
我真係唔明佢地諗緊乜
有腦既都唔會揀咁手短既組合俾人打爆

其實團戰佢打得好好 , 係真係好

真係差打線 , feel 到佢琴日pick syndra 想係打線到拎優勢 , 不過真係無奈未練成

起碼廢極都搭隻花女做大cc輸出呀

出過黑人。炸彈同蛇女
唔練飛機有少少唔合理

睇完佢法洛士同黑人 , 我覺得小v 唔係好識玩打線角

可能慣左玩後期ad 角

明明小V仲有大把後期ad 玩 eg老鼠
唔通佢英雄池都係好窄

凱特能收左皮之後好似真係渣左

RG黎黎去去都係個幾隻英同放資源節奏
咩都睇穿啦

完全中正lms d 隊既弱點

不過打完成年 , 下年應該隊隊都識打 , 但打唔打到係另一回事

其實真係好事黎 , 咁樣成個lms 先有進步

bp同戰術都被人完爆
三場藍寶同JAYCE必BAN
根本第一場就應該放出黎睇下係咪真係咁勁
全世界都知RG想打團 HKA就係咁單捉你
RG勁多團都係4打5,3打5

LM

第一年姐 RG一黎有咁嘅成績算威啦
HKA燒左唔知幾多錢至拎到世界賽門票

第三場都match point , 應該要放藍寶

藍寶好易推線 , 但要打爆對面比較難

RG黎黎去去都係個幾隻英同放資源節奏
咩都睇穿啦[/quote]
bp同戰術都被人完爆
三場藍寶同JAYCE必BAN
根本第一場就應該放出黎睇下係咪真係咁勁
全世界都知RG想打團 HKA就係咁單捉你
RG勁多團都係4打5,3打5[/quote]

有幾場跟LCK玩雙冰陣玩單捉其實ok
不過唔知點解呢幾場唔用

正常既情況 , rg 俾人睇穿 , 下年練多兩套

其他人以為自己睇穿 , 又要拎多兩套出黎應對

咁不停碰撞 , 成個聯盟水準會提升得好快

不過lms , 我自己講完都暗笑左兩聲

你講啲嘢都幾無意義

呀叔吹水講經mode , 係咁上下啦

又唔好講到hka係靠錢拎門票，hka呢班人都只係夾左3個月，係比賽上的確係比rg略勝一籌，成隊進步好大

同強象蜀練真係差咁遠 ?

Meta轉變對HKA有利都唔出奇
JT橫掃完春季之後一樣係輸
因為季後賽無左逆EU

其實點解lpl 同 lck d四保一戰術好過lms 個d咁多

後勤問題

咁多人討論lms
我淨係留意na kr

琴日世紀大戰嘛

琴日係world champion 預想戰

同埋hka多返香港人 似返隊香港隊

Freesm

我內心支持kt , 所以希望聽日ssg 嬴 , 做kt 私家雞

KT都係SKT私家雞
望左咁多次佢一次未贏過

支持SSG

出左world 先再算啦 , 可以skt 四強就拜拜

支持afs
Marin重返榮耀
精神唔troll就得

難d
冇一條路係到tier 1

尋日隊afs點贏ssg呀
你估隊隊好似mvp咁傻閪俾隻lulu嚇親

靠ssg個教練
出haru+後備下路

都夠贏 精神個種柒唔講得笑

琴日troll 到嬴 , 精神肯定而家自信爆燈

聽日都凶多吉少

crown打skt嗰種柒都唔講得笑
希望過咗咁耐 佢會生生性性啦

咁先好
我聽日坐定定睇艾希Jg

jg kog

JG TWITCH

spirit：我的秘密武器可不止璐璐打野

有個咁既隊友都幾刺激 , i like it

仲有招打完紅BUFF先買裝

打完隻buff 仲係 1lv

有冇連登仔一齊打flex?

打完隻紅多D錢買裝

1000ap one shot

SSG本來成年都食住SKT咁制
無啦啦季後賽0:3
只要今年世界賽唔係SKT贏已經好滿足

Raken jg

crown個態勁差
然後教練又鳩換人

ssg 4:0 skt有運氣成分係到
msi同州際賽完左第一場就係同ssg打
加上msi同州際賽個期skt嘅狀態都唔算好好

SSG都有去RR

究竟教練 key match 先換入ambition 但係加個下路組合做咩

隻ad好似係敗走lms ?

今日冇kt vs ssg?

前MSE AD

聽日ssg打afs

係 前mse ad

有冇LINK
我見琴日GAME3前個段冇乜野

skt4連敗全部都係比人2:0
我都係想指出咁岩個期skt嘅狀態唔算好
而唔係ssg太勁
夏季crown個態大家都有眼見嫁啦

fanboy會說 放水走線

我覺得版本係一個因素
今季版本換得快過火箭
一時又刺客版本 一時又鬥士 一時又大坦 一時又4保1

Msi 返到黎 根本係兩隻game黎

KT加油 KT世界第一 贏硬SSG Deft要好好操作Carry KT

睇左
贏硬 SSG Deft

SSG Deft

話我燈都係咁講

聽日我真係睇唔到ssg 會輸既理由

SSG仆街了

你地可唔可以理性分析

你可唔可以理性講下

因為佢地有ssg deft做ad

駁唔到

除非精神突然爆發 , 唔係既 , 嬴面唔高

haru 如果同精神鬥西鬥鳩 , 仲差兩班

穩了

燈燈燈燈

認真答
JG差距大

兩邊都鳩鳩下 , 但精神個種鳩嚴重d

上路馬榮又唔會勁到好似以前咁穿爆你

中路應該都和 , 但crown 唔派膠打團戰勁呀

下路ssg 唔好再咁鳩 , 安安份份

正路嬴3:0 / 3:1

出ambition就唔會似精神咁鳩鳩下
所以正路SSG 3:0

唔係喎我覺得可能AFS 贏架
SPIRIT 有秘密武器我撐佢
打個措手不及

穩穩陣陣出番佢隻豬女 贏了
Ban Kalista 炮女 ruler出番佢隻varus
贏了贏了

已經估到聽日會出咩英了

你真係唔好話 , 我驚一陣精神艾希jg

haru 真係鳩到好似琴日mvp 咁唔搞鳩佢野區

信我 , haru 真係做得出

ambition 簡直係laba 既終極強化版

無限cover 同反gank

留名等睇afs被宅藍燈到出國

強帖留名

咁精神肯定係JG版既mmd

好撚期待 精神聽日拎咩出黎

精神聽日出sion jg

似係出twitch jg

ADD直傳

quote錯人添

屌 , load 左load , 笑左

AFS呢隊野玩香爐玩到走火入魔

d 玩法同d 選手都有d 鳩鳩地 , 又未去到唔合理既

上次ad 買跳錢 , sup 直出魔器 , 今次lulu jg

不過係lck 佢地都打到中游 , 都算係咁

下游太渣

都唔係 , 下游都係lck偷到兩三場 , 算勁架啦

馬雲呢加冇以前咁勁？
睇mvp打afs 納兒都壓唔到樹大

佢係LCK最老選手
操作一定會比後生仔差d

HUNI 4日冇打RANK應該執包袱過海

感覺冇以前咁勁 但存在感依然好強
但係好難咁比較既 佢以前d隊友Bengi ezhoon 仲有果3件蛋散勁到乜咁
佢好難打輸人

襯個光環仲係到留係中國做教練fatfat好過啦

鐘意睇佢玩坦士多d 呢加坦型top當道好悶

可惜而家嘅佢玩鬥士都唔會夠khan嚟

歲月不饒人

佢有咁勁咩
睇左佢杰西打曹格個場 係贏好多但都係中野前期供佢姐

我覺得Huni 用fighter應該勁過Khan，上次pick曹格佢發展唔到

肥仔真係有d 可惜 , 馬榮走左 , 等左成季坦 , 諗住肥仔入skt 可以睇番鬥士

faker 玩球女lulu 卡瑪， 可惜唔夠半季就收左皮

個件untraua 同duke 根本冇咩分別

弱化版duke

其實都唔係差好遠 , 隊友影響大d

佢仲係好一線 , lck 都唔係好多個敢話自己勁過佢

同一線真係差少少
不過都平均值以上咁囉

本身比杰西點到傻
又比人夾 邊個打都死
反而khan咁串叫人ban佢main英
我驚佢變下個韓國殺手多d

睇佢對skt 個四場 , 佢真係串得起

如果佢打坦 , 冇哂邊個唔穿

我成日覺得係lck 中上 , 已經叫世界一線

係 , duke 個時真係鐵盾黎 , 抗壓抗到曉飛

暫時係 我見佢杰西係幾勁 不過入決賽又係另一回事

係好那勁 , jg 肯cover 俾佢1打1 , 應該係無解

你知啦 , 好多人pick 隻打線無解英 . 但玩到成舊屎咁

傑西打線本來就無解 , 但唔計走中路屈機個排 , 上路我見過真係玩得最癲係佢

我諗去到world , 佢都應該俾人兩ban

佢真係串得起
唔似huni嗰種比人打爆
不過對自己有自信就一定要 唔通真係諗住自己廢過對面咁樣打比賽

其實huni 真係唔差 , 春季賽個期隻藍寶佢玩到曉飛

而家大坦meta又番黎 , 有機會出藍寶

佢又識玩卡蜜兒個類

我係kkoma , 點都要帶兩隻jg 出國 , 之後狂操huni 好過

正常都係帶huni
真係勁過untara

比人ban就難講 不過可能佢其他英都勁既 呢點我唔知
希望唔好好似閪以前咁比人ban 逆命飛斯就打少個

一定ban唔哂佢
仲要ban下面嗰4個人

我覺個日final 係kkoma 俾佢既最後機會

如果個日用佢反cap 3:2 , 真係諗都唔洗諗

但而家就一半半 , 仲有另一個考慮 , 成個playoff花生都太廢 , 最後淨係帶blank 出國都唔係完全冇可能

想問係咪而家jungle meta唔啱花生? 睇完skt lz之後覺得出blank穩陣過花生好多

今日係咪有比賽睇

花生隻酒桶真係.......

我覺得除咗meta
仲係因為skt個風格唔啱佢

依家jg tank meta
花生擅張carry jg
好似係

好掛住花生隻李星

我諗一開頭點都會ban 佢傑西 , jax

之後實會有一場忍唔住放出黎 , 到時睇佢玩成點

carry 一場就永遠被ban , 食一場屎 , 就永遠冇人會再ban

我覺得隊友影響多過meta , 因為而家玩惡 , 酒桶都可以反爆人野區

佢係打惡打carry , 但jg 要打得惡

最重要係你隊友打線唔可以劣勢 , 偏偏鍾意一兩條線pick 弱線角去打彼期

但隊友被推線 , 佢冇得反野同gank , 就要cover 隊友 , 但花生d cover 唔夠到位 , 好多時只係跟住人地隻jg 行 , 永遠慢人一步

如果佢係kt , 真係可以實現四路全嬴 , 一次團戰都唔打就end game

唔使FF了
score 勁花生幾條街
花生可以出國既原因就係做吉祥物

無計
守住基本資源拖中後期 打團戰
呢招skt 成功左咁多季
唔會為左花生改啦

1600 : Samsung Galaxy 大戰 Afreeca Freecs

今日 精神虐殺SSG

精神上

Marin死忠哀號日

過埋今日早d 放下假 , 諗下下年去邊隊啦

馬榮打多一兩年都要轉教練架啦

兩邊都冇問題 , 我仲幾鍾意skt 個種對隻game 既理解深度高過其他隊

但兩樣冇問題既樣加埋一齊有問題 , 就要教練揹搞佢

都試左好多場花生配huni想打惡d
但出黎個效果就係huni多數爆
花生就遲人地一步
之後就會改blank + u字頭打穩

我覺得呢d 少問題 , 溝通時機既野 , 真係時間浸出黎

只係怕skt 呢d 戰隊 , 冇咁既機會俾佢地夾多一季

反而操作 , 天生有就有 , 冇就冇

花生固然有問題
肥仔果隻進取係唔夠全面 成日進取到對面伏你都唔知
睇返同風格既 khan smeb marin 都可能會比人伏到 , 但次數真係無肥仔咁多

都夾左2季啦...

進退唔得老練

馬榮打左咁耐 , 俾人住到發夢都感應到

khan 真係有少少天份feel , 真係勁

huni 係太貪心又夾唔到jg

Marin餅 又靚仔又正
唔使理佢打機勁唔勁啦

覺得花生入KT分別唔大 score已經發揮得淋漓盡致

反而smeb係skt既話花生會好好多
同死肥仔打惡 次次未惡就肥仔爆炸

韓服上路三本柱khan smeb ssumday, 中路就dopa faker bdd

春季係夾到 但後來心態爆炸之後花生同肥仔就愈打愈差

ssumday同dopa
ssumday無以前咁勁啦 諗起s6佢比cuvee撚到
dopa未有任何成績吹黎無意思

快d 帶番呢個眼鏡

職業世界同普通rk 真係唔可以拉埋黎講住

轉行了

Dopa只係識troll game ，職業賽完全冇任何成績

Solo rank 同 職業賽跟本係兩回事

屢次+長期韓服第一
最近兩次仲要係6成勝率上

當LCK職業選手都唔係個個得既時侯
其他服或者係無意義 但韓服無可能無意義

btw,個位巴打係講緊 韓"服"三本柱, 而唔係韓"國"三本柱

上路係就換cuvee

Marin真係好靚仔

唔打機佢完全可以賣樣

果時個個都屌duke廢
話係skt最大弱點
依家個個先知佢幾勁

唔係話無實力
只係其一 職業選手一定無咁多時間追solo rank 排名
另外 出到職業賽, 對家知你係邊個, 會有針對性bp , 唔似solo rank 盲ban op英
加上 職業場唔係你想點打就點打 , 好似花生咁 都要適應skt d 穩守打法

所以一日唔正式係職業場打滾 都唔應該拉埋一齊講住

花生夠韓服第一
Troll到老母都唔認得
韓服天梯勁既大把人打過上第一
LZ個幾件仲高分過SKT

最多話佢地有咁既操作水平打比賽
但唔代表勁過其他

Rk同比賽本來就係兩樣野
連Pick咩英都未必有得你揀

佢真係嗰陣SKT最廢嘅人
不過都勁過而家呢2個上路 同埋penis

ssg會唔會3:0到非洲

即刻諗起skt kt game 5 佢地點樣壓爆score

我成日唔知點解要將dopa同faker放埋一齊講，分明2單野黎，d人成日話如果dopa冇比人封早就乜乜乜，然後由s3吹到s7
但比賽同soloq真係差好遠，你soloq勁唔代表比賽勁
另一個吹到上天既走a怪，佢個種一個沖入5個到a既玩法，佢比賽玩撚到咁唔比教練屌死?
d人好鐘意將d soloq神放落比賽再ff會點會點

所以LZ咪炒左SKT 3-1

以我合指一算 , 會係 SSG 3:2

3:0啦， 非洲隊咁廢

屌好正呀

Untara 依家好似頭3 又代表到d 咩
Kt 兩個後備排頭5 又代表到d 咩？

張圖有d 似 , 唔撚係掛張熊貓

主要係因為 SSG MID 近期表現麻麻 , 加上非洲已經熱晒身咁 , 所以難D 3:0 , 起碼都 3:1

3:0 , 俾d 掌聲

afs 下次努啦力

我話AFS 贏

計對線 , carry 能力 , dopa 係solo 一定係最勁個班

佢勁在除左對線 , 仲好識幫隊友滾雪球 , 所以好多人ff 佢比賽會打成點

佢個時都好好好短暫打過比賽 , 而且成績仲要唔錯

我都信以佢既能力 , 係lck 穩坐正選肯定冇問題 , 拎冠軍睇隊友唔評論

但佢係咪可以去到faker 既比賽級數就永遠冇人知 , 就好似d 人好興拎退左休既球星ff 將佢放落現今既比賽咁

好波

留名睇crown屌打肥pawn

屌打kuro先

Dopa對LOL既理解真係痴撚線

個英雄池又好似係好深

你講咩呀

你唔使比人屌打都會自動收皮

Afs應該會贏

諗下好喇

其實點解Dopa仲未比riot封殺 XJ9都係屌下人troll下game就追擊到2046

驚咩 , 成條大陸水射住

不過最近又好似回歸左

封殺左啦 次次一上第一即封AC

唔算比韓服封咩

XJ9唔係得罪RIOT員工咩

抵佢啦，做埋啲小學雞動作，完全唔尊者個比賽

勁toxic

唔尊重比賽都關佢事咩

破壞游戲體驗wor

rk排名可能唔能夠反映條友依家嘅真正實力
因為佢地一打到韓服第一就會打小號 隔唔中先打一場
反而一條友最近突然爬分超快 贏多過輸好多
咁佢比賽嘅表現可能會進步好多 好似wolf咁
而一條友跌分跌得好快都可以睇得出佢比賽狀態都麻麻
好似花生咁 佢李星連勝比人破個期 佢rk李星狂輸

唔係佢比人禁賽佢隊友先咁玩既咩

我都記得係佢隊友玩嘢咋喎

佢有冇wac要咁做就冇人證實到了

佢都有份 成隊一齊鳩玩

講真如果班選手狂打rk dopa都無咁易上啦
更唔好話dopa都係玩死個幾隻英雄上分
你睇下faker玩meta英個勝率
之不過佢玩好多其他英黎試又好troll又好
人地選手主力唔係打rk 人地大把訓練賽要打
rk通常係試英/練自己無咁勁嘅英加強對線
唔通訓練賽比你哂黎練英咩?

手感狀態好緊要 , solo 就好似運動員放假冇比賽冇練習 , 都要拎個波轉幾下 , 射幾球咁

留名

私心希望afs贏

講真 afs真係好難輸
精神仲有大把秘密武器未拎出嚟
一拎出嚟 SSG成班人實嚇到賴哂尿

我都係咁話
等kuro係決賽同smeb相愛相殺

可惜兩個一定有一個去唔到世界賽

三叔垃撚圾

又出haru

唔洗ff , ssg 冇可能輸

還我安掌門

精神

屌你老母 出完Haru未

精神唔通又出lulu

有預感會好搞笑

Kog玩雙盾仲開心啦

鱷魚本人

豬女
點解唔出ambition

屌你老母出豬女唔出安掌門

pick豬女唔出ambition

crown都拎到佢隻蛇女
應該SSG1:0

未打先估
SSG 3:0 AFs

又玩綠跳ad

有RELIC都要尾殘血做乜撚姐

係咪只係幫SUP?

又黎
真係玩到傻左

SSG仲出HARU, 係咪覺得未輸夠

贏硬AFS

以為精神又出lulu jungle 嚇死

話唔埋呢招真係好勁
只係佢地玩得廢

幫sup直沖魔器幫自己，只要唔爆線而成功既話收益好大

蜘蛛惡魚
太易玩了

咁貪心

marin

AFS真係有陣LMS味

cuvee巧橙
之前都試過比KT咁樣打

kk又輸20CS

對住呢個組合 咩人打上都要死啦

AD輸3百係SUP到嬴返

佢對線同團戰能力差咁遠

預左LA

係喎，ardent cancer

SSG贏硬

記得有場 呢個組合dive樹人失敗
唔記得邊隊 淨係記得樹人係smeb

非洲真係玩魔器玩到走火入魔

輸首塔都要玩

法國自從上次有位巴打幫cuvee正名後cuvee一直過得唔好

Kramer啲CS真係

真係由下路自由發揮 連幫手守塔都廢事
直接搶其他資源

cuvee同crown到比呢到d人燈撚死

AFS會贏

KURO

哇

KURO

賺晒

睇下lck隻kow 再望下小v隻kow

唔係燈神

屌你老母 , ssg 又做咩鳩呀

kuro舊rox上身

我真係屌你啦

B-Tier Kuro

好賺 下路塔都拎埋
仲要下條火龍

佢Rox好廢

藍哥wac

有你燈AFS肯定送返波大既

世界亞軍

其他4個都好撚勁

Rox嗰陣佢係畀人carry嗰個

haru

安掌門幾時先有得上場

咪撚燈KURO啦屌你老母。

其實Kog點簡出第一件裝 想問好耐 可以出鬼索 王者同智慧

燈到冇用 又單殺

屌你老母臭閪燈死非洲。

依家好似多數出智慧

好似係SUP出到魔器就會出智慧先

我都話AF 贏

點解而家SUP通常唔帶exhaust?

Pawn子發功

講撚左

屌

係精神既

屌你老母臭閪。

SPIRIT

afs

EU精神

吾敢反haru鳥

偷龍

義工

一分鐘都唔夠

係精神嘅

afs 又鳩番轉頭

Agree=.=

AFS入決賽對KT有利啦屌
Pawn你仲燈尻佢

屌你老母臭閪啊PAWM。

SSG冇贏過KT

但係打SSG同AFS 我寧願打AFS

啱啱Haru慢咗半秒先smite, 精神咁都俾人偷到嘅

個spirit真係好撚濕鳩
每次都送優勢

E個真 afs起碼有精神穩定派膠

準備1:0 , 俾d 掌聲

呢場Kuro盡哂力 輸左都冇計

kuro真係打得幾好
隻精神去死好唔好

咁樣送條巴龍比Samsung企返穩真係好On9

屌SSG 點會輸呀

打唔死呀

所以一早話咗SSG贏硬

隻狗已經無敵左 ,

後期有kogmow

點解而家殞落咁少人出?

贏緊k數仲頂得住 加油afs

留意下 狗仔已經大魔王左

每次都派膠
屌佢老母

呢場兩隻都唔係好岩用

之後D patch 塔莉亞仲有冇得出
mana cost好似都幾傷

但係用緊果條友...

你玩女玩夠未

有狗仔 , 四條小龍 , 冇得輸啦下話

兩隻ad差唔多 贏2個頭但輸50cs

狗唔岩咩?

話口未完

笑死人
下場得

我覺得佢只係差過最top嗰幾個少少

頭先又話SSG
你邊邊架

屌你老母，KK即刻失誤。

笑死人

佢玩番xayah 好過la

燈到

睇情況 , 佢出智慧未刃先呢場係岩既

聽日oppa用瑟雷西carry你啦

痴撚線 笑死我

日文名先係最大燈神

屌你老母afs

吾敢講冰個莖鳥

你屌下金生唔該

我屌
邊撚個燈afs呀

除咗精神
精神真係世界第一

好堅持留住綠跳

OK 當我冇講過

你好撚勁

開射

SSG又THROW番波比AFS

kk

wow

呢場個優勢反轉再反轉....

我都話架啦

屌你老母 , ssg 又想點撚樣呀

嘩屌一燈完Kramer

笑撚死

又真係正常團戰既話
Ssg 唔會夠打

咁點呀 咁你姐係勁唔勁啊

唔好再燈AFS好唔好

有多個盾 好似係

kkramer 勁撚敢打

SSG 執7咗佢啦

笑死

Afs 同其他幾隊明星隊比除左d濕鳩call就係jg
下路需要廢但未去到無得救
JG真係廢到送去堆填區都嫌佢哂位

今場afs贏

冇啦 , 玩完 1:0

冇得再燈 , ssg 下場努力啦

果輪戰犯係咪core jj 捉左marin過黎

宅藍=Lck 未來人

啱啱先睇 馬叔叔咁多cs嘅

以為睇緊lms

Ruler同Crown都打唔入Marin

話左afs會贏

劇透

SSG下場加油 要出國

記得唔知邊個講crown拎咗cass
SSG 1:0

kk不槐係禾地fw調教出黎

叫花生去組afs啦 好撚過條垃圾

仲好睇過lms

我係咪以後要去到而家咁40分鍾先開始貼

In 非洲 we trust

唔出反甲既

呢兩隊咪又係KT私家雞

AFs如果真係攞到3rd seed, 台狗實打哂飛機

我有權相信宅藍可以燈到AFS出國

4龍 贏一萬都可以輸既話 真係不如del game

最尾改左afs 1:0 , 都算中

感覺到反cap既味道

好撚大隻鱷魚

站A怪 企係三條友中間A死晒

KOG痴線到

kkramer閃上去打

可唔可以幫MARIN出國

幫幫手燈到AFS入WORLD OK?

不過afs無可能贏kt 所以算啦

其實唔係Kramer勁, 佢隊友保得好姐

你on9㗎 我大kt點算呀咁

今日暫時100%命中 , afs 1:0

Afs 打到組合出黎

劉偉健你想點

換線幾成功下 起碼唔洗唔洗崩線(雖然都係輸cs

其實夠架啦 , 而家ad 唔洗做咩play , 乖乖地俾隊友保 , 肯點人輸出就好好 , 唔好無啦啦衝前鳩死就ok

下場精神係時間發揮

想睇smeb入唔到
其他rox入到

好想kt同非洲都有得出
好想再睇馬雲屌打全世界上路

今場算唔錯 巴龍場團戰佢好大功勞

想睇Deft入唔到就得

例子 Deft

最後果句好似講緊某隊明星隊ad

根本AD就要咁玩，唔通DEFT咁樣先叫勁咩?

如果花生係afs jg應該好有睇頭
下路弱小小但上野都世界級
kuro我覺得近幾場表現都唔差

復仇者聯盟連挑戰既機會都無

都好睇
係score慘d

傻閪黎

最後推上下路爆三路兵營 永遠係lms見唔到咁流暢

Deft : 我有lulu 我洗死？

Oppa pray拎冠軍個陣話等緊我smeb一齊去世界賽㗎 kuro名都無提就知咩事啦

關班繁體支那撚事咩
Kramer岩岩返韓國打個一季柒到笑
係今季愈打愈有

同你對A啦你老母

s5 ,s6 ad 都仲可以後期大團前 , 係線上打下play

而家真係唔好搞咁多 , 穩就係最強

今場已經好有lms味道 兩面輪住throw

放心 我會睇撚住個on9仔 大家定啲

風向其實已經燈到好亂 係巴龍個波kog三殺先贏

HKA最後個幾場都有d lck lpl 既味道既

想知開始kkramer係咪又出綠跳加sup黃跳？

你留意下就知 , lms 佢地有兵就打

但lck 好多時佢地唔會鳩洗兵 , 如果佢地要打下

會盡量控制到上既兵線係一大波一齊入 , 同埋係同下路同時間入

如果係lms應該推下路個陣 無啦啦有條友比人拉 或者打少個然後比人ace

我都好想再睇到MaRin世界賽屌打其他上路

我要sup lulu

其實今場AFs贏同佢一開始出綠跳關係大唔大

佢比khan打爆就有份

Kuro帶到風向 後期有Kog

比lulu快啲買魔器

唔講咁多
KT已經驚緊了

乜春呀

宅藍大師 請開示

上場khan隻jayce俾marin打到020

ssg 搞到咁 , 你叫我下場仲點撐

仲等我琴日貼佢3:0

希望睇到今場有其他新招

驚西咩 無論ssg定afs我地都打到佢地返企呀

唔係呀 叫你開示AFS對KT 邊隊羸呀

你琴日貼左SSG 3-0 我地就知結果啦

ssg 仲未輸既 , 不過第一場就咁

個劇本應該係輸多場 , 就換晒三條友

點解得非洲隊玩狗仔+魔器，其他隊都唔玩
前面唔輸到5，6k，中後期根本輕鬆反cup

Deft 表示:我carry 對面

下路點頂呀 , 好易爆線 , 唔係隊隊下路都咁鳩

重演skt 換三個比人打爆

我想問有冇人知外圍賽抽籤形式係點?
會唔會話有機會group 1 已經係lms vs lpl vs lck?

個傻西點解唔出ambition???

繼續出haru

Btw ssg睇黎真係好驚Marin rumble

雖然好想屌你
但我積德
LCK 直入小組賽

ok , 2:0

ssg 下場換晒三個人出黎再努力啦

屌我啦我Get 錯野

LCK唔使外圍賽
其餘全部隨機
所以有可能一開始就抽晒入 1GROUP

口德 +1

其實Haru有咩問題

柒左唔好推

PAWN子惡到

如果廢同咁鳩都冇問題 , 其他都唔係問題

lck laba 出山未

ok , 唔推

首先入圍賽係無LCK
第二 入圍賽仲要等RIOT正式宣佈
之前2月份宣佈個初步係 有機會四大賽區第一RD已經互對

但由於MSI既入圍賽 係有種子

所以有D人話四大賽區會係ROUND 1 係種子隊 , 但一切未定

全部隨機咁撚癲

下場啦 , 2:0 就會出

安掌門同haru 揀haru咪有問題lor

信主得救

WA 宅藍大師請賜教

出haru打強隊 夏季好似無贏過

其實唔係 諗諗下 大家其實都係驚LPL
只要第一RD同LPL一隊 就算輸俾佢 第2輪保證唔會撞到LPL

你燈都未到我啦下話

即係1-1

lee sin long time no see wow

精神又黎帶畀大家歡樂, LEE

精神 李星

wa 明朝時代既精神

lee

雖然我貼2:0 , 但afs 石唔可以唔好出李星咁鳩

精神 !

SPIRIT 係咪PERIOD 緊

Playoff打skt輸個兩場已經證明依條友好路穩定
Ambition 穩同有用勁多
收皮啦SSG

秘密武器呀

Spirit Lee Sin 唔差嘅

你咁講完 精神一陣會唔會屌carry

又綠跳

李星carry 條毛咩呢個meta

如果佢真係勁到咁 , 我貼2:0就穩撚陣啦

又黎綠跳AD

你買晒咁多邊喎

琴晚又話SSG 3-0
岩岩AFS差唔多羸就話AFS 1-0

個點燃

我都唔想 , 我發覺要過四十分鍾先估 , 先會中

不過大體上我都係唔會變 , afs 2:0

下場ssg 換晒三個人

屌你SSG真係好撚假 蠢到笑

crown好TROLL

改名叫clown 啦

一個BAIT得柒
一個唔知做乜鳩

會唔會好似星期一咁打足五場

2:0 , 大家俾d 掌聲

ssg 下場換人再努力啦

Kr d 尾兵真係好撚奇怪

馬雲留閃

好渣呀 2邊都

屌你老母

sprit

cuvee

afs 又做咩鳩呀

你宜家睇緊既係 LMS

你唔燈佢地咪唔會膠

Spirit 死全家啦

呢2隊真係好似LMS

唔明點解marin唔閃

成完post 完唔夠5秒又出事

每一分鐘個風向都轉一轉

媽好混亂呀

ssg 又送番轉頭

你係咪日日現在睇架屌

成個POST一頁入面有人屌精神
又有人拜佢

Cuvee勁到

其實係咪播片 有無咁快

唔係SPIRIT玩得差
係CUVEE太勁

cuvee早幾頁比人笑完就double kill

我想問打納兒 有咩counter pick

如果我係韓仔 , 一定溝馬榮做gay 佬

犽宿

下路綠+黃跳, 個SUP真係好撚有錢
會唔會其他隊又抄非洲隊

yasuo

好似係

想前期打爆佢就傑西 , 想後期大家齊裝佢唔夠你打就卡蜜兒/jax

仲有犽宿

mmd

兩個字 肥仔

咁打mmd 有咩counter pick?

拿拿臨20FF換最強下路STITCH同WRAITH反CUP算啦

其實埋到佢身嘅鬥士都易打gnar

你用咩打佢都係counter pick

MMD世界第一 邊撚個counter到佢

冇 , 非韓最強上路 , lms 一哥top , 每年都入選最佳防守一隊 , lms all star 指定上路

可以嬴佢既 , 只有佢自己

精神今場係精神嘅

死全家啦

理性分析 :

睇個陣afs 後期得輸 , 而家仲要領先經濟

應該穩了

SKT一早買佢咪唔洗輸比LZ

Cuvee真係一神帶4雷

MARIN個TP比人串

Haru 做過乜野

咩都拎唔到仲唔抽咩

SSG JG同 LABA邊個勁D?

最攻擊上路khan 打穿skt

mmd 望住個mon 睇比賽 , 笑兩笑

Laba 插旗王

辣殺

走E怪

睇住隊友死

crown 打 kuro r 痕

taliyah點打卡殺丁

Haru 移動視野

AFS有機

又貼中 2:0

正常就打哂5鋪既
Afs

呢2隊=LMS 3兵營都分分鐘送返轉頭

clown 又係拎taliyah點知玩到咁柒。

有你咁講 姐係1:1

冇可能 , 100%反cap 唔到啦

我賽前都話2:0 , 今日神準

taliyah 教科書

你賽前唔係話ssg 3:0咩

琴日事琴日了

我只計今日

得BDD一個玩得好好

KURO今日好神

舊rox要團聚了

2個只能活一個

信我
下場Crown 一定出維克特

馬榮要同skt 相聚

還我ambition

FAKER都唔錯

慘不忍睹 比afs 屌打

我真係屌你老母 出Haru做乜柒

其實點解大家覺得SSG會贏

真係俾精神隻李星玩到

假膠下姐

西門都唔錯

點知今日精神咁正常 , kk 又咁穩

kuro 即情上撚晒身

pawn 最好

我闣

玩四一分推
但放超級強開陣比對面
SSG

BD!

今日精神真係好精神

睇下Ruler幾撚on9，繼續吹奏條柒頭啦。

係ssg態差定afs勁左...

驚啦？

Cuvee

怯喇怯喇

法師大人燈死咗cuvee

一日有精神 一日都有勝算

屌你老母 SSG咪撚輸

世界第一上路cuvee

換三個啦SSG

好肯定, ssg垃圾

我諗轉頭又係出佢之後換埋下路

收到WIND wraith同sxxxxxtch要出黎了

ssb 精神

神準 2:0

信我 , 3:0 end game

燈完cuvee 雙殺就燈死左

屌afs打mvp都要5場 應該係ssg 廢左姐 無事ge

巴西Clown季賽仲比人讚緊係lck頭三中路

又要換曬啲人啦

屌你老母 換JG夠啦 咪撚換哂三個

佢地教練放棄左

由輸完比KT開始個態跌到落谷底

HARU成場ON99

宅藍痴撚線 燈力全開

咪撚BIN C啦 條友唔知潛撚左去邊

kt 損人不利己

讓2追333333333333333333333333333333333333

真係淨係識插旗

隻Taliyah Farm足全場。

咪貼中左2:0 囉

今鋪我撐宅藍了

samsung LUL

我講左仆街架

同hka vs rg一樣打完頭兩局就下盤開出

留名睇宅藍燈到Afs出國

Haru隻 J4真係笑話嚟

咪quote

真係好神

坦meta出Haru已經係個笑話

你班仆街我中左個d 又唔講

打skt已經睇過
依家仲敢出

你2邊講晒實中既

說個笑話
Ssg

坦meta spirits都出lee啦

反正三叔打kt同rg打hka應該冇分別
比班非洲仔上去打下都好

燈撚到

比AFS打KT 同宣佈KT直接贏有咩分別

諗住留條後路俾自己

咁本身Haru都係main輸出JG 出佢又唔pick 要佢玩坦 我比安掌門玩唔好？

呢句叫宅藍講就啱

等宅藍講呢句啦

今日都未完

ssg 仲有一絲希望既

係咪即係afs 3:0 ssg

本身諗住ssg 3:0

但睇完第一場 , 轉貼afs 3:0

我自己都貼到有d 亂

完全唔比機會人反cap

你玩曬啦

SSG RIP

廢事俾上面班仆街話我燈

咁你真係燈

邊忽唔燈

求藍哥唔好再講

其實買晒兩邊都唔緊要

我驚一陣係3:1 , 兩邊都唔中咁我真係要拜拜神

一絲機會都要抹殺埋 ssg得罪你咩

你點都燈架啦

唔準燈KT

安掌門

88 haru

haru out

藍哥:完全睇唔到kt輸俾afs既理由

haru 狂砍2833傷害

屌 , 淨係換jg , 咁都貼唔中

SSG搞乜撚野
本來係LCK最穩頭3隊，依家俾AFS炒到咁
留名等睇KT LZ SKT屌打其他賽區入曬4強內戰

宅藍幫手燈到HKA拎world champ ok?

隻jg 太鳩

我都想睇

應該難中過六合彩

廢事話我事後孔明

3:0 , 俾d 掌聲 , haru下年努力啦

入到小組賽已經滿足

crown 仲唔係出球女

出卡瑪

卡瑪 , 屌

正我搵唔到一個ssg輸既理由

雙香爐

ssg 輸到傻撚左呀 , rular 值唔值得成隊投資落去呀

好過deft

好過deft 都冇用啦 , 俾人3:0 , 提早放假

岩岩kk都係啦 有咩唔得

kk 今日穩呀 , 雖然戰犯係haru , 但我係ssg 一定唔會咁打

後期慎+牛
飛機 炮娘 點打

ssg 仲玩四保一想同對面打後期 , 邊夠輸出

隻牛對緊線都仲咚咚咚

mola mola

SSG 88

3:0

crown 完左常規賽之後冇一場正常過

根本kk一直都比人低估佢後期能力。

冇計 , 打過lms 就比人低估左

SSG咩事 世界賽前先出問題

SSG後勤仲弱撚智過KT

只要唔搏smite，今日精神係精神既

d 選手都打得唔好

gg 3:0

係頭幾隊嘅ad太亮眼
非洲就成日鳩下鳩下

上屆世界賽亞軍淪落到咁

燈神都救唔返啦呢次

玩返Viktor算撚數啦clown。

非洲3比0

呢到係LCK

點燈呀 , 俾人後期陣前期領先

playoffs打SKT果陣係鳩下鳩下既

lck 冠軍仲難拎過world 冠軍

非洲一直係上野鳩下鳩下，KK根本好撚穩。

唔好3:0啦 好悶

上次打skt輸一百cs喎 最尾團戰仲自己走入兩隻大坦中間

真係燈到

點解會係個個位打ZAC

throw

屌你老母 , 可唔可以揾次生性d 呀 , afs

睇全年表現啦ching。

咁我覺得佢連deft同ruler都不如

有無人講下做乜9
一放工見到ssg比人2:0

完全係送。

我笑撚咗

haru carry 左兩場 , 個輸出嚇死人

你喜歡啦。

次撚次都係咁 , lms 都算啦 , lck 都咁鳩

有神燈

似要gg3:0

你燈力太勁咋

瞓咗冇睇 搞咩ssg輸緊2場

AFS做咩唔玩返神盾陣

屌你老母 afs

你真係…屌

ssg玩雙魔器
非洲直接兩雙adc

藍哥唔好再燈

預左，大勝完再鳩送，反常理。

兩隻

Ambition死左？
點解要俾雷友玩？

打街霸讓round 咩 , 嬴左佢就算啦

馬雲tp遲左

ssg今場贏左既話宅藍就正式登基了

冇人理ambition

Haru送左兩場

會唔會好似KT 咁
一出peanut 就贏出Blank 就輸

ambition有用過haru好多

今場都比你燈到既話你仲有咩好講

屌你老母奧西 燈撚完未

我好懷疑佢現在睇

afs 真係on撚鳩

求你唔好講KT

屌，一話完kk勁佢即刻鳩下鳩下。

原來學skt讓兩場等ambition摸透精神

AFS隻AD冇魔器唔識玩

可唔可以燈多兩場

早就出ambition啦
幾何搵隻haru打

玩carry 英 , 高輸出呀麻

in Haru's J4 we 7s

我錯了 , crown 呢場隻卡瑪咁睇好撚有用

Haru Tank

AFS

nice throw

屌你老味
求下你唔好再燈crown做clown

咁樣

精神又話好撚多秘密武器
係咪下場就要玩野

放心 , 輸10k 就免疫燈唔起 lck

由3狼gragas e閃zac開始。

個盾厚撚到

藍神

個下真係黑人問號

0 0 10 ambition mvp啦掛

神呀

如果KT VS SSG 係咪都係KT贏面大D

SSG好似無打贏過KT

邊個講ruler唔值
要多謝佢

我錯 , sor

deft無野叻 最叻就係食住ruler

Deft私家雞

正如kt 冇嬴過skt

reverse sweep

上年常規三星都冇贏過kt 然而

其實我覺得係 jg 同 sup 打得好 , 同邊個係ad冇乜關係

正常
你諗下
KT得4個人
但係SKT場上同時可以有105個人
點打呀

睇嚟又可以打足三場

唉

打足五場

改少少

有五場睇

藍哥我唔求你燈邊隊
你可唔可以Pm 7 個number 比我

好撚想SSG出國 你老母唔一早出安掌門

非洲贏二讓二，最後精神拎隻lulu jg hard carry殺入決賽

唔想見到SSG出國

垃圾後勤

求ssg爆seed比我返屋企睇

如果第一場就出呢個陣都有機既 , 而家先黎太遲啦

拍得住kt

Samsung Galaxy has perfected the vision control play-style that SK Telecom T1 used to have with Bengi. It's even better that they don't have similar problems in the jungle that SKT T1 had. We thought SKT T1 was the pinnacle for League Of Legends but Samsung is rewriting history. Kk0ma and the rest of the staff are probably super jealous of the coaching staff behind Samsung because this team is going to even greater heights.

SSG

好在得中路比KT換

燈神pawn聽日想對邊隊

有你燈幾時都唔遲

我冇燈架我事前話AFS 贏架
係藍哥話SSG 3:0

出國SSG好過KT啦
KT無可能贏到SKT

唔想KT出只係因為Deft 其他四個絕對有實力

你都傻既
我地KT 明顯借LZ既力去搞到SKT出局啦

今日轉左afs 3:0

不過差少少中

如果有個arrow比mata會唔會好好多

skt 專登輸lz , 等kt 搞掂ssg 出國 , 你識咩

2:2 黎啦

ssg 加油
crown

我堅決相信我既馬Lin餅

3ban top？

又有得睇5場

都係要死死氣玩返LULU

改左啦 , 睇番新果個

曹格GG

pick 親都冇好下場

見唔對路就話改。

秘密武器呢

Khazix

Ambition出螳螂。

屌 , 又黎上野係弱線 , 前世都未爆過未

又lulu

lulu jg又出現

CROWN隻星朵拉好撚屈架喎

反到lulu野咪有用lo

佢咁Passive點玩。

精神哥

jg lulu

兩邊鬥鳩

咁樣出lulu真係唔會比kha切爆咩

diu！
kogmow 就好

afs又要輸，我屌。

出lulu+janna咁pick隻xayah不如pick狗

屌句號啦你

安掌門唔會打得好激進

絕對同意

我又黎啦 afreeca

又雙盾
可惜pick唔到炮炮

又玩雙魔器

話時話 點解唔見有冠軍隊用返自己d skin

花生仔你LOL AC 係咩

應該camp馬雲。

唔想比ssg拎到狗男女 又唔想ban

一早ban 一隻咪好

lulu立功

講左會唔會比人起底

Lulu 精神曬

你根本問緊SKT

LULU

spirit

極限放盾

邊個再屌精神邊個就係鬼

3:1 , gogo

唔係今年世界賽又玩盾陣下話

4cs lulu

今場精神關鍵

goooo

mata都出埋黎

呢隊有3set 好耐提唔到架喎

輸一個頭 , ad 仲要出跳錢 , 一陣ad 同sup 肯定差勁多錢

以前兄弟隊

kk玩xayah 最有信心先pick

zm擺明唔想對面pick la

lulu

加速盾陣玩到大後期係無敵咁濟
不過而家唔係盾op
係個灼熱魔器太op

打ad嘅人見到個陣真係好開心

輸緊cs

出返karma mid

世界冠軍 我carry pawn仔㗎

你比你ac 我我carry 你

係咪又出魔器保

AFS中出卡瑪上出埋慎就正

afs 呢次應該難輸啦掛

,...

想拎冠軍？
比錢我 我幫你祈福呀

黎啊

2/9你打穩d 唔俾下路個小丑出事我當carry成隊㗎啦

你一出聲就難講